今日真係凍到仆撚曬街呀屌你老母

仲要落工場做野比d冷風吹撚到正一正，正臭西